深水埗 家居 上網

唔該

最後召集
❤️[11月最後機會]SmarTone 4.5G限時優惠 指定企業員工真無限轉台上台5sim plan 抵$131 可以享有800mbps 4.5G真無限不限速!!❤️
🧡SmarTone全新大灣區優惠12GB data 再送2.5GB 大灣區數據🧡
❤️送＄800手機及配件優惠（可以買新iphone嫁）❤️

SmarTone👩🏻‍🎓👨🏻‍🎓大專大學生plan$228 4.5G無限不限速睇劇打機做project神plan必備!!
⚡️SmarTone超抵超爆優惠資訊⚡️
🔥🔥有屋企人朋友用緊Smt 手機plan 推薦你最高可達$600月費回贈🔥🔥
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我 Chris🙋🏻‍♂️✌🏻是你首選🥇星級sales🌟
💥💥Whatsapp:60891195🙋🏻‍♂️

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

SmarTone 企業員工4.5G轉台上台$326全速不限速無限上網超抵優惠

💥SmarTone極速ST光纖寬頻限時優惠私樓1000Mb 抵至只需$128 再免安裝費搬遷費!!!💥

💫SmarTone 限時加推大專生計劃$148可享4.5G 10GB數據!!!!快問下我啦

🌈SmarTone 限時加推指定企業員工計劃$118可享10GB 21mbps 其後128kbps無限!!!🌈

SmarTone 4G轉台上台$88全速2mbps不限速無限上網超抵優惠

💛💛💛最新Note9出機已接受預訂💛💛💛

💜高速700mbps家庭月費💜

2卡:$318 8Gb 或選 4Gb +1.5Gb大彎數據
3卡:$438 12gb或選 6Gb +1.5Gb大彎數據
4卡:$558 20gb或選 10Gb +1.5Gb大彎數據
5卡:$798 40gb或選 20Gb +1.5Gb大彎數據
(以上計劃有$1000-$1500手機或配件卷）

指定公司職員或公務員可享有指定職員優惠
🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇
$292 3sim 6gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$370 4sim 10gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$530 5sim 20gb 頭6個月可享雙倍數據🤩

$490 3sim 6gb後fup不限速真無限數據😱
$548 4sim 10gb後fup不限速真無限數據😱
$638 5sim 20gb後fup不限速真無限數據😱

詳情請向本人查詢🙌🏻

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
$118 10gb 21mbps 其後128kbps
$158 6gb 30個月約
$198 8gb 30個月約
$326 6gb後全速不限速無限數據
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
(指定職員優惠!!!)

💜大專生上台優惠💜
$128 6gb
$148 10gb
$228 4.5G極速700mbps
6gb後fup全速無限不限速

💜4.5G極速網絡快穩順💜
$190 2.5gb
$298 12gb 再送大灣區數據2.5gb
（再送）
❤️送＄800手機及配件優惠（可以買新iphone嫁）❤️
$356 4.5G極速700mbps
12gb後fup全速無限不限速

💜4G網絡💜
$118 5gb過後128k
$88 2mbps無限不限速
$78 384kb無限

💞💞ST極速光纖寬頻入屋 💞💞
💓公居屋客户 💓
（低至$88 100Mb免安裝費免搬遷費）
(低至$98 500Mb免安裝費免搬遷費)
(低至$118 1000Mb免安裝費免搬遷費)
💖私人樓客户 💖
（低至$98 100Mb免安裝費免搬遷費）
(低至$118 500Mb免安裝費免搬遷費)
(低至$128 1000Mb免安裝費免搬遷費)
*HKBN提供設備*

指定村屋客戶🏡
100mb : $208
500mb : $228
1000mb :$258
村屋需要一次性的安裝費$680

🌟大專生/家庭組合/公務員/職員優惠/各種月費計劃應有盡有!!🌟
不同時間有不同優惠，有興趣歡迎聯絡我 Chris，為你提供貼心服務
❤️專業跟進，各區到薈簽約❤️
有興趣Whatsapp/call:60891195 Chris
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我✌🏻
💥💥Whatsapp:60891195 Chris🙋🏻‍♂️
👇🏻👇🏻whastapp傳送門👇🏻👇🏻

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

（以上優惠均需受有關條款及細則限制，優惠限期已過便不能用此優惠政策）

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

識個朋友可以幫手
Tg: pccwxnow

識個朋友服務幾好，應該幫到你
TG:
Facebook livechat:
24小時自助專線:

有優惠！